有人收我阿爺間樓 但有咁嘅條款

我阿爺住係舊樓 有代理黎收樓(重建) 價就唔係特別好 屋企人話考慮下 但係見到有咁嘅條款

佢份約就話必買必賣 即係簽作之無得反悔 反口就要賠錢 咁正常樓宇買賣都有㗎啦

但係佢多樣野 就係話如果佢收唔夠某個百分比就可以唔賣 唔駛賠錢

ching有冇類似經驗? 比d意見比小弟

搵律師啦

佢成世收唔齊, 你層樓咪冇得賣?係咪有個限期??

分析下雙方講論點

我方:
簽左約就半年內冇得反口 有人出更高價都唔賣得 白白比佢鎖住但最後都可能賣唔出 又冇錢賠

佢一句收唔夠 我根本唔知真定假 變左佢想反口就反口

買方
保障翻自己公司 做唔成都唔會蝕
好多人都係咁(佢話)

半年

咁佢出咩offer 可唔可以講下

咁你本身有無諗住賣先

呢個係法例規定, 要有一定比例同意先可以收購, 佢無點你.

但早幾年將個例改左, 個比例降低左好多, 所以田生果D收樓先易左, 自己GOOGLE下法例先

收邊棟？土瓜灣？
幾錢呎？
同埋你條款唔滿意可以同佢傾

呢個我知 法例係過某百分比可以強拍

問題係收唔夠咁點?
我白白簽死半年比佢 佢駛唔駛賠番訂金
正常買樓都係要沒收訂金
佢宜家就係唔比訂金
所以就覺得有問題

搵律師問啦

中西區
同佢傾佢就話無事個個都係咁
又成日暗(明)示好多人簽左
兇9我咁款

呢個之前無線有講過

唔公平嘅地方係：

1.買家可以無條件離場，但係賣家唔可以
2.要達到某個業權分數(eg. 20%)交易先會作實

所以如果簽咗約之後，你層樓想放又唔得，咁樣拖幾年層樓又唔可以賣...冇咗流動性

A我同你講丫好多人簽左架喇
B我同你講丫好多人簽左架喇
C~Z我同你講丫好多人簽左架喇......

巴打講中曬 個情況就係咁
巴打有冇印象係咩節目
等我都知多d

唔肯賣比人搞就麻煩

其實都無咩好討論，你認為呢半年搞到你無得賣唔公平，咪唔好同意囉

好似係無線財經台睇到...講樓嘅，唔記得叫咩名...

佢仲有好多濕9招 係咁add 人入whatsapp group 扮曬和應佢 其關有d都唔係業主

我就同佢嘈
又同其他業主不斷強調呢單野有幾唔公平咩咩咩
我其實就係想知出面其他人係咪都係咁簽
老實講呢條條款就點睇都唔公平 我必賣 你唔係必買
但如果條友唔係老點 出面真係人人都咁做又相安無事
咁我又何妨當見唔到
唔通同班老人家搞抗爭咩

條件開左出黎，你認為唔公平，就唔好同意，就係咁簡單